﻿## Bitcoin Cash Node Flipstarter 募款

Bitcoin Cash Node (BCHN) 是一个BCH网络上的全节点项目，以给用户提供可靠的软件为目标，由一群社区中专业的开发者、测试者及支援团队做后盾。

我们的软件现在已经能直接替换Bitcoin ABC节点，在2020年5月的网络升级中跟随最长链，不增加链分裂的风险。

我们的愿景是希望BCH成为一个由竞合中获得力量的网络，其上有各种不同的节点软件，并在开发、维护和支援上都能满足专业水平。我们将协助建立一个由研究、实证支持决策的环境，并将在决策过程中征询生态圈中各方的意见。

Bitcoin Cash Node 项目实行开放门户政策，欢迎BCH各界有各种才能的人参与我们。我们力求公开讨论，邀请有兴趣的各方参加，并对自身的可问责性有很高的要求。

在本募款提案中，我们希望能得到足以支持BCH矿工、商家及用户急迫需求的资金，为他们提供可靠的软件及研究。我们也希望能建立起一些基础建设，好让我们有充足准备面对下一波更大的挑战。

